用JavaScript寫iOS shortcut / widget？

呢個app好似好方便咁，有無巴打識寫JS

識JS 有咩幫到你

我想要個九巴到站時間得唔得？

you are welcome

setInterval(() => { fetch(BUS_TIME_TABLE_API_URL).then(response => response.json()).then(data => { const list: BusStopInfo[] = getBusStopInfo([ busStop1, busStop2 ], data); renderBusStopInfo(list);});}, 40000); // fetch data every 40 seconds

好犀利 用左之後番工無遲到過